真係唔明你地啲女人

點解正係識綁住限制住自己嘅男朋友
咁樣就會多啲安全感？
咁綁法就算比你留到個身 都留唔到個心啦
點解你自己又唔為另一半做多啲付出多啲去挽留佢嘅心
自然咩安全感都返哂黎啦

因為女人就係賤

因為女人就係雞

唔綁唔管 d臭男人咪去哂偷食囉
我男朋友就係例子

你點管佢都會偷食sorry

自已識錯人就怪全世界都偷食

女人logic

你真係完美例子

佢最多都係話自己男朋友
但你地咪假設哂全部女都管得緊又唔付出
識倒一兩隻臭雞就屌哂全部女都係雞係公廁

留名